冷手打熱飛機好正

射完之後摸番粒蛋 咩凍感覺都冇晒

凍到賓周抽筋點算

凍到縮，外圍因素戒丁